孟晚舟第一階段輸左

Huawei executive Meng Wanzhou has lost a bid to have the extradition case against her thrown out, with a Canadian judge instead ruling on Wednesday that the US charges against her meet a key condition and the hearings must continue.
Justice Heather Holmes of British Columbia Supreme Court ruled that the fraud charges against Meng satisfied the extradition requirement of “double criminality”, which demands that suspects be accused of something that would constitute a crime in Canada as well as in the requesting country.
Meng’s lawyers will continue to fight against her extradition on other grounds.
US prosecutors want Meng extradited from Canada to face trial in New York. Canadian police, acting at the request of US authorities, arrested her at Vancouver’s airport on December 1, 2018.

冇得走 繼續坐